福建幫幾時派一隊人去新疆平亂？

新疆咁多疆獨份子 福建幫好應該搵一team刀手坐高鐵火車去新疆平亂 做新疆護旗手